display card 炒到咁貴點算好

amd 2200g一張幫到你
申利仲用緊，食到雞，玩到overwatch
仲好好流暢

ps5

個手制爽到爆

不過都冇game 玩

玩住plash speed慢慢等，唔好助長炒風

忍下手啦唔好助長呢個market

3060跟砌機3499/3999都仲有貨，啱啱先問完

邊間？

高登頭舖

colourful

Msi好似4頭，自己問啦

咪撚打機, 完

或者玩垃圾GAME , ONBOARD 都玩到果D

下面張3070要$17,758係咩事

MSI全家桶砌機

玩住lol cs 先囉

我張gigabyte 3070值幾錢？

唉， 我用緊3080 打Aoe
深表同情

用內顯

果間限砌成部先有3070

用緊3080但唔捨得放

same card, 放左冇卡用，不了

打console囉 PS4 switch 周街都有得買

AMD 4650G
玩到晒你講d game

真係CLS 岩岩睇我張2060 2手價仲高過我當時買

1070去到咩價位

一律建議買MacBook

用緊3400G, Vega 11 暫時都係最足料
GPU 要4700G 得Vega 8 要行快600mhz 先快過3400G 少少.

1660 Super 可以再戰十年~!!

果D 咩光追....咩DLSS...都係睇YT片當體驗過......

我依家先入1660 頂撚住先 3060都5500 點樣買得落手

柚佢慢慢炒, 我自己唔等用

買有3070,3080 個D廠機會唔會平D

cs而家需求都唔低架

買到再講

laptop應該會

有無人知5600x 同 asus b550m plus(wifi)其實有無onboard display? 我又唔打機，攪到我好想賣左張 3060ti dual

冇

唔該晒巴打

1660重有貨?駛唔駛跟機買?

唔知wo 因為我自己係砌機 你可以問下terminal MSI GeForce GTX 1660 super ventus xa oc 6gddr 記得佢話返左少少

真

用緊intel HD買唔到機 俾d耐性等d礦狗死哂先啦

唔貴啦，18年前買張GeForce 4 Ti 4600 都四千幾

半年前 收左張岩岩RMA返黎既1660ti 基本上係新卡 勁好彩 1200蚊

唔打機 當初又會買3060ti?

D礦狗應該都要買埋黎掘

其實買粒4650g 做過渡 等display降價再換應該幾好？

因為想買部中階啲，唔駛遲下想做啲咩又要加，我對上果部都用士十二年，係換過ssd

知唔知3060ti 呢家咩價？

好似8000